台灣進修

小弟今年26 想去台灣進修
只有HD學歷 但又唔想讀兩年制因為冇想讀既學系
可唔可以用工作經驗 加HD證書 用年長生身份報讀？
如果可以又有咩途徑 係咪直接寫信去個一間大學睇下收唔收？

台灣有聯招 一年一次

有睇到 但我好似淨係報到兩年制學士
想讀個學系係四年制淨收DSE

我下年都係諗住用5年前既dse成績報咋喎…
利申degree畢業想去台灣再讀多個degree

巴打有冇下文？